你老母臭閪，老衲斬撚死你!!!!!!!!!!!!!!!

999

出家人切忌心浮氣燥

唔好犯「不殺生戒」